# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-24 19:17-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-24 19:15-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.13.1\n"

#: main.py:62
msgid ""
"The receiver volume is too low or is not turned on. The system will "
"attempt to raise the volume."
msgstr "接收器音量过低或未打开。系统将尝试提高音量。"

#: main.py:65
msgid ""
"The receiver volume is at good level. If the sound is still low or there "
"is no sound, there may be another issue. Click the link below for more "
"information."
msgstr "接收器音量处于良好水平。如果声音仍然很低或没有声音，可能还有其他问题。单击下面的链接以获取更多信息。"

#: main.py:76
msgid "The TV is off. The system will attempt to turn on the TV."
msgstr "电视关闭。系统将尝试打开电视。"

#: main.py:95
msgid ""
"The receiver input is not set to the correct input. The system will "
"attempt to switch to the correct input."
msgstr "接收器输入未设置为正确的输入。系统将尝试切换到正确的输入。"

#: main.py:98
msgid ""
"The receiver input is set to the correct input. If the screen is still "
"blue, there may be another issue. Click the link below for more "
"information."
msgstr "接收器输入已设置为正确的输入。如果屏幕仍然是蓝色，可能还有其他问题。单击下面的链接以获取更多信息。"

#: main.py:156
msgid "Typing the title"
msgstr "输入标题"

#: main.py:163
msgid "The troubleshooter has opened the media on Jellyfin for you."
msgstr "故障排除工具已为您在 Jellyfin 上打开媒体。"

#: main.py:165
msgid ""
"If the media does not appear on the TV, you can refresh the page for the "
"troubleshooter to try again."
msgstr ""如果媒体未出现在电视上，您可以刷新页面以让故障排除工具重试。"

#: main.py:167
msgid "Please proceed to play the media on your TV or return to the main page."
msgstr "请继续在电视上播放媒体或返回主页。"

#: main.py:229
msgid "The media does not have a TMDB ID. Please check the media on Jellyfin."
msgstr "媒体没有 TMDB ID。请检查 Jellyfin 上的媒体。"

#: main.py:233
msgid "Attempting to download subtitles"
msgstr "尝试下载字幕"

#: main.py:244
msgid "No subtitles found for the media"
msgstr "没有找到媒体的字幕"

#: main.py:249
msgid "An error occurred while downloading subtitles"
msgstr "下载字幕时发生错误"

#: main.py:255
msgid "Subtitles downloaded successfully"
msgstr "字幕下载成功"

#: main.py:283
msgid ""
"The system has attempted to reboot to CoreELEC. If the system does not "
"reboot, please check if the USB is inserted and try again. Otherwise, you"
" can close this page."
msgstr "系统已尝试重启到 CoreELEC。如果系统没有重启，请检查 USB 是否插入并重试。否则，您可以关闭此页面。"

#: main.py:293
msgid "System will try to reboot out of CoreELEC. You can close this page."
msgstr "系统将尝试从 CoreELEC 重启。您可以关闭此页面。"

#: templates/header.html:10 templates/reboot.html:22
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/header.html:11
msgid "Docs"
msgstr "教程"

#: templates/index.html:9
msgid "TV Blue Screen"
msgstr "电视蓝屏"

#: templates/index.html:10
msgid "Can' open TV Box"
msgstr "电视遥控器无反应"

#: templates/index.html:11
msgid "Volume Too Low"
msgstr "音量太低"

#: templates/index.html:12
msgid "Just Player Error"
msgstr "播放器错误代码"

#: templates/index.html:13
msgid "Buffering"
msgstr "网络缓冲"

#: templates/index.html:14
msgid "Audio Desync"
msgstr "音频不同步"

#: templates/index.html:15
msgid "No Chinese Subtitle"
msgstr "没有中文字幕"

#: templates/index.html:16
msgid "Subtitle Desync"
msgstr "字幕不同步"

#: templates/index.html:17
msgid "Wrong Color"
msgstr "颜色错误"

#: templates/index.html:21
msgid "Welcome to HTPC Troubleshooter"
msgstr "欢迎使用 HTPC 故障排除工具"

#: templates/index.html:22
msgid "What is the problem you're having?"
msgstr "你遇到什么问题？"

#: templates/media_chooser.html:24
msgid "Which of the following media are you having problem with?"
msgstr "你遇到以下哪个媒体问题？"

#: templates/mediachecker.html:12
msgid "Which media are you having problem with?"
msgstr "你遇到哪个媒体问题？"

#: templates/post-reboot.html:12
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/post-reboot.html:19
msgid "Current Event"
msgstr "当前事件"

#: templates/reboot.html:14
#, python-format
msgid ""
"You've been having problem with %s for more than once. By clicking "
"'Continue', the playback time will be set forward in Jellyfin while the "
"box is rebooting."
msgstr "您遇到 %s 的问题不止一次。单击“继续”，在盒子重启时，播放时间将在 Jellyfin 中提前设置。"

#: templates/reboot.html:18
msgid ""
"Please only click continue once you have confirmed the box has finished "
"rebooting. Click for more information."
msgstr "请仅在确认盒子已完成重启后单击继续。单击以获取更多信息。"

#: templates/reboot.html:23
msgid "Stuck in CoreELEC"
msgstr "重启错误的系统 CoreELEC"

#: templates/reboot.html:32
msgid "Wrong: CoreELEC screen"
msgstr "错误：CoreELEC 屏幕"

#: templates/reboot.html:34
msgid "Wrong: Splash screen, not booted yet"
msgstr "错误：开机画面，尚未启动"

#: templates/reboot.html:36
msgid "Wrong: Loading screen, not initialized yet"
msgstr "错误：加载屏幕，尚未初始化"

#: templates/reboot.html:38
msgid "Correct: Box is ready"
msgstr "正确：盒子已准备好"

#: templates/zh_sub.html:10
#, python-format
msgid ""
"Chinese subtitle is present but likely not enabled. The instruction for "
"enabling subtitle %s will be in documentation."
msgstr ""中文字幕存在但可能未启用。启用字幕 %s 的说明将在文档中。"

#: templates/zh_sub.html:12
msgid ""
"Chinese subtitle not found, admin has been alerted. The system will "
"attempt to automatically download Chinese subtitles."
msgstr ""未找到中文字幕，管理员已被提醒。系统将尝试自动下载中文字幕。"

#: templates/zh_sub.html:20
msgid "Chinese Subtitles Help"
msgstr "中文字幕帮助"

#: templates/partial/custom_help.html:9 templates/zh_sub.html:22
msgid "Return Home"
msgstr "返回首页"

#: templates/partial/custom_help.html:7
msgid "Onkyo AV Problems"
msgstr "Onkyo 功放问题"

